走啦成班禁藥佬

後遺症都有排受

連埋摩迪一齊走

你幾撚時死？